九龍灣色魔單嘢點?好似無人再提

疑犯自殺 告一段落

嗨 呢到係香港

好痴線 殺左條友當無事

香港人出名善忘

推

有無咩有效既途徑可以跟進到

新聞係咪都已經無再提過

不了了之

真係好痴線，警方完全冇人講野，新聞又唔跟進

今晚十一點幾經過案發現場
企左陣係到諗 如果入面有人係到叫救命
究竟會唔會聽到 因為大馬路啲車都幾密 都幾嘈
同埋發覺現場都幾黑 根本都好難察覺有人係入面

咪當佢真係個犯畏罪自殺囉

認人個到完全無曬聲氣

個女仔想認屍都唔比

痴撚線, 講足幾日再唔夠阿? , 香港人出名善忘, 三日後已經冇人記得啦戇鳩

你一陣又比人當神探架喇

由報案到依家 個女事主好似都置身事外咁
無報導過佢認人 去驗身 之類
成件事好離奇

香港人係金魚喔
平匡bb

無諗住做神探 純粹個人感受講下
只係覺得點解猶差可以當無件事 傳媒又無再追查真相

好似有巴打話個女仔去認人 但黑警唔批

X2

香港人比班傳媒帶住走
傳媒唔報就唔會再有新資料
社會好黑暗

幾時既事
下個月去邊到旅行好

報左案之後驗左啦，疑犯死左點認

相

神探一早破咗案啦

唔係一直報緊佢唔肯驗身咩？

傻架 香港黎架呢度
一單19明星分手就收你皮啦
再加個高鐵 wfc

正常程序唔知比唔比，但係事主私底下聯絡疑犯家人唔知得唔得

這就是香港

港共睇死你地架喇
嘈幾日又冇事發生過架喇
其實一直都係咁

推

睇報紙新閒唔提就知啦

PUSH

口德撚唔畀人起時事台討論新聞
樓主仲講

新聞報紙已經無左呢件事

係中國香港

唉

其他國家市民可以同一時間討論或處理多項事情，但好似話香港人個腦細啲，只可以處理單一事項

繼續睇下射鵰咪算囉清

港柒社會

睇下報章雜誌就知港柒睇咁多年書報紙都係白睇

人都死左 收下口啦

香港新聞只保鮮三日

This is Hong Kong

道德撚捐番左老母個閪到等投胎

97前香港人仲唔理呀

警察就話一個月先有DNA

跟住就有個冇sourse的post 聲稱唔比認人，但係推左10幾頁

DNA report有未
死左咪認屍/相

人地好媽媽鄧桂思講左成兩個禮拜架

未有新料咪冇人講
但有巴打一路推PO唔好俾佢停

一如以往 政府冷處理

係咪話調查緊？

有冇議員施壓

DNA ?

完左啦

封哂口啦

pish

點解會咁

一早講過最後會不了了之 因為好多人都認為果個就係強姦果條友 係一般人眼中件事完左

是但捉條友就破左啦
搞咁多做咩，曬時間
下午茶唔使飲？

呢期講 HJ2Q 啊！

我無忘記呀, 但係又無新聞講, 差佬又唔公佈
一般人可以點跟進

九龍城泊車仔比人打死都無人講啦

講又點
查得出d乜野
黑警而家擺明要砌生豬肉，吹得佢脹？
真係以為網上神探好有影響力？
除左頭幾日屈人做雞令受害人更委屈之外，連登仔仲做到咩？

新聞來炸 想講幾耐

認人程序要搵5條友比女事主一齊認，以確保唔會老屈，你淨係攞疑犯張相比佢影對疑犯好唔公平。

疑犯家人唔比女事主認屍係冇source嘅

受害乜野啊，無證無據就屈人畀人姦 起條女低咪一清二楚

有冇法律撚出黎講下
警犬係咪唔公布得/受害家人有權唔公布 DNA報告 或者證據出黎
定係公眾利益下 要講拉岩人+證據

又話同柴灣色魔有關
但又唔知係咪拉岩人 好多疑點

我都唔明點解一到強姦案個個都理智斷線咁，一嚟就認定個疑犯就一係強姦犯

係囉班神探深潛晒
點做神探呀

犯案人戴眼鏡，疑犯一向無戴，呢個疑點都極之大，如果疑犯想人唔認得佢，佢應戴口罩，不是眼鏡。

又無撚左

口德撚唔滿意淨係識畀負評

成班整係識係度抽水話香港人善忘
冇新料爆可以點講姐 開個post每日簽到 好冇？

你班友咁唔善忘 咁有心咪去搵料爆囉 你日日有新料 咪日日都你傾囉 冇料就收皮啦抽水瞎踩

祝你阿媽，你家姐，你細妹，堂姐，堂妹，你老婆，你個女比人姦

樓主唔好再講啦
唔係班口德撚又出黎扣你分

Lm

Pish

仲提黎做咩丫，又唔係D咩好事，積下口德啦，

回歸20年啦，講D吉利D既野啦仆街

仲有D回帶撚呀，唔好再提D咩HA呀，屌你老母

女仔份驗身報告仲未有

好似貼吧啲置頂簽到post咁

DHA?你要補下腦

CLOSE FILE未?

屌你老母好撚鬼

推到dna result出

係dha

個犯點樣自殺甚至被自殺都已經冇人再想知
淨係想知啲人哋點解分手、有冇被富豪包

今朝返屋企路過，心諗條契弟咁隱閉都諗得出，仲要正常都鎖左係點入去

Welcome to Hong Kong

連登仔一撚樣

余文翰單野都無人再提啦

qg

屌你唔駛返工咩

下. 有人死左咩

push

過多半年警察低調公開案件細節

source? 冇見到邊單新聞話過佢唔驗

為左保護事主身份 好多資訊冇放出黎

推到搵到兩單案件嘅真兇

LM

今晚會唔會又有lan 線唔見咗

連條lan線點解可以入臭格都冇提鳥

Push

是撚但啦

推到有條女IG

🤔

無人理

幫推

IG

其實入左司法程序
要封口姐

司法程序？
拉完人又死左
入乜撚司法程序？
專登淡化就真